林鄭月娥：我唔想再評論12名港人被送中事件

你唔想評論？但係我好想你死咗去算

個語氣幾惡幾唔耐煩，黑口黑面

依家唔係叫你評論
係叫你負責任喎

____ : 我唔想支共再存在係香港

之前唔係認係香港之母咩 dllm

更正 : 連埋土共都係唔應該存在

721 唔敢評論

831唔敢評論

開槍唔敢評論

陳彥雯唔敢評論

你唔敢評論就更加要講

我唔想林鄭月娥係香港存在

落地獄啦屌你老母臭閪

唔係你想唔想, 係你要負責呀, 臭西

話問得佢太多次 唔想再講

證明真係送中

建議記者集中問，唔想評論就更加要問

俾人踢爆左啦 柒婆

中死穴

Cls

咁更加要你評論

一句唔評論算鳩數

收啦，賤人

奴才邊有資格評論皇帝?提到皇帝個名都要小心翼翼，呢個記者真係唔識大體

即係認 港共 同 皇軍一齊搞出黎

去死啦賤婦

其實無得你揀
記者會你一舉行，記者都會問
唔係話你想唔講就唔講

你唔想提就岩喇 我就偏要提

柒婆幾時死啊屌你老母個臭西

彥霖*

臭西林鄭
祝你全家快點死

香港人輸到乜撚都無了

佢咁樣做又係煽動港人對政府仇恨，國安法仲唔做野既？

其實expect佢評論啲咩
一定係講啲咩嚴正執法
與其俾佢評論，不如學下利君雅潤下佢啦
可惜香港啲妓者一啲用都冇

唔係叫你評論，係你有責任交代呀仆街！

講大話既單人女上司真恐佈

佢做得呢個post有資格講呢句咩
搵得solomonyue啦

唔評論就唔使負責任？死仆街，全家不得好死！

又釋懷呀？屌你老母

定翼機 屌你老母

打呢份工真係好
直接同個客講我唔想再評論我做錯既野

惡撚到，話每個星期都有人問，所以唔想再評論

老母，你D仔女比人合謀綁架咗，受緊酷刑喎！
你唔「評論」呀！？乜咁快變埋KOL同姓梁嘅鬥啦？
你真係老母中嘅極品！

不過話時話，連自己親生（估係，除非唔係）嗰兩個都送比人做人質，就知佢係老母中嘅極品中之極品啦！

因為已被拆穿所有西洋鏡，冇得掩飾

無人想你評論
係要你負責任解答問題
啲記者又係on99 話唔評論就唔問

身有屎梗係唔想評論

點解唔承認責任

有得想唔想
我夠唔想你篤眼篤鼻

繼續要問
唔係要柒婆評論, 而係要佢負責

因為支那未寫好份大話稿俾柒婆

屌你老母林鄭

冇錯 香港政府搞到12個香港人畀中國捉咗

即係要繼續講

冇人叫你評論 依家叫你處理呀 ON9

乜撚都唔評論乜撚都唔洗講咁要你嚟幫習大大含撚啊

你話唔想就唔想？
以為你真係香港老細？
香港人先係你老細呀臭閪

又扮痴扮傻

敵人唔想講既
就要繼續同佢講

公僕 你想點就點

身有屎就唔會評論，同推大肚婆，拉12歲小朋友一樣

即係兜唔到諗唔到點作故仔啦

對林鄭香港人=佢既工人，唔中意炒左佢就唔再關佢事咁

大家都知咩事

黃左梗係唔想講

呢12話晒都係香港人
作為一個香港人嘅首長同人講唔想評論

嘩

其實佢有啲咩敢評論

你地又冇武力，吹得佢漲咩

即係繼續評論

我返工夠唔想做野啦 on99

死柒婆，你哩啲港英餘孽攪到分裂台灣，
你唔係話自己係香港之母咩?
12港人你唔想講?dllm

不理市民生死 做咩特首

大話穿咗

有香港身份證俾人綁架原來唔關你事

死八婆鐘意就唔答唔評論
咁不如記者會條條問題都唔評論啦on9

嗰12個人係香港市民嚟架大佬
係揸緊香港身分證㗎
你作為一個香港特首
話唔想理就唔理？
我屌你老母啦

連任啦 做到100歲

似係身有屎喎
佢應該一早知情

你一早應該收皮

平時好惡㗎喎 身有屎？

唔評論未繼續追問佢囉，上個禮拜唔係話無角色咩

唔想就唔洗評？ 咁做乜撚野特首

不如你死撚左佢啦 自己區既市民送中都唔幫手 食撚屎

那麼撒賴的臭三八

咁就要一直鍥而不捨追究落去喇

乜撚都唔想講
果然係扯線公仔

瘋婦

做得呢個位輪到你唔評論？

理虧嘢唔講
領功嘢即講

特首=評論員？

傻閪
幾驚你想評論
聽到你把聲都煩
收嗲就好

市長

踢爆咗就閪口閪面

咪同啲藍絲老母一樣趕個仔同丟晒啲嘢出街

777 係唔撚幫

吹撚漲

送中咪就係咁結果

叫天不應叫地不聞

仲話初心

777一早就想害死哂香港人

講到好似唔關自己事, 仲話做人老母, 個仔俾人"老"走左.
而家唔係叫你COMMENT, 你作為香港之首叫你TAKE ACTION, 你當自己係評論家. 屌你老母

小弟平時接觸唔少中半山中產人士，1O個面有8個都屌佢老母，而且，女人屌得仲勁，爆哂粗口。條柒婆退休之後，真係最好返大陸。

真啊，你話唔評論就唔評論？咁我夠唔想交稅係唔係唔撚洗交？

我唔想要一個唔理市民既政府

行政長官林鄭月娥將率團前往深圳，出席本周三深圳經濟特區建立40周年慶祝大會。

被問到會否藉此了解及探望早前涉嫌偷越邊境案被捕的12名港人，林鄭月娥說，這12人在香港犯了相當嚴重刑事罪行，棄保潛逃，進入另一司法管轄區並犯法，因此要接受當地法律處理，她不想評論事件。

你有撚評過咩，7婆

叫你負責呀

港警護航送中

又會辭職

支那先係佢老細

林鄭月娥：我唔想再關注民生議題，邊個有不滿或會觸犯国安法

你死左咪唔洗評論囉 臭閪

幾時死